有位同行既朋友今朝係poly比人捉左，有冇人可以提供今朝poly live, video ... etc.

拜托各位

推推推推

唔需要證明自己在場

拉
狗post?

大佬，有片係手，
我地自然會選擇性去用，
我同行朋友都已經比人係poly現場捉左，我地依家只係想搵片證明佢存在過，而唔係被消失

係狗死全家十八代，
生仔個個K型
出街比車撞，
撞完有知覺但身體無法行動，
訓係病房冇人理
仔女老婆走撚晒
Ok?

最後一推，
冇人幫就算，
自己繼續wtapp Fb 搵人拎

Pull